柏林metro 塗鴉

尋日既事，突然諗起⋯
果屎去柏林見到好多bahn都充滿藝術感

Source from website

好能靚喎，香港會唔會展出？

推廣藝術，自推